<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<resources>
  <string-array name="array_super_park_abnormal">
    <item>[&] ประตูเปิด</item>
    <item>ฝากระโปรงเปิด</item>
    <item>แรงดันลมยางผิดปกติ โปรดตรวจสอบ</item>
    <item>เกิดข้อผิดพลาดในการจอดรถ โปรดติดต่อฝ่ายบริการลูกค้า</item>
    <item>เกิดข้อผิดพลาดในการจอดรถ โปรดติดต่อฝ่ายบริการลูกค้า</item>
    <item>เกิดความผิดปกติในการจอดรถ โปรดติดต่อฝ่ายบริการลูกค้า</item>
    <item>กรุณาเตรียมรถให้พร้อมเป็นอันดับแรก</item>
    <item>ตรวจจับช่องจอดไม่ได้เนื่องจากความเร็วสูงขึ้น</item>
    <item>เกิดข้อผิดพลาดในการจอดรถ โปรดติดต่อฝ่ายบริการลูกค้า</item>
    <item>กรุณารัดเข็มขัดนิรภัยเป็นอันดับแรก</item>
    <item>ฝากระโปรงเปิด</item>
    <item>เปิดใช้งานโหมดลากจูงแล้ว IPA ไม่พร้อมใช้งาน</item>
    <item>โปรดปรับระบบกันสะเทือนให้อยู่ในตำแหน่งปกติ</item>
    <item>กำลังใช้งานช่วงล่าง ไม่สามารถเข้าจอดได้</item>
    <item>เกิดข้อผิดพลาดที่ช่วงล่าง โปรดติดต่อฝ่ายบริการลูกค้า</item>
    <item>[&]</item>
    <item>[&]</item>
    <item>[&] หยุดการจอดรถชั่วคราว ยังไม่ปล่อยแป้นเบรก</item>
    <item>หยุดการจอดรถชั่วคราว ประตูเปิดอยู่</item>
    <item>หยุดการจอดรถชั่วคราว โปรดปล่อยแป้นคันเร่ง</item>
    <item>หยุดการจอดรถชั่วคราว ฝาท้ายเปิด</item>
    <item>หยุดการจอดรถชั่วคราว ฝากระโปรงเปิด</item>
    <item>[&]</item>
    <item>[&]</item>
  </string-array>
  <string-array name="array_pro_parking_tts">
    <item>ปล่อยแป้นเบรกก็พร้อมไปแล้ว!</item>
    <item>ระบบจดจำที่จอดรถกำลังทำงาน</item>
    <item>เลี้ยวซ้ายข้างหน้า</item>
    <item>เลี้ยวขวาข้างหน้า</item>
    <item>เมื่อถึงทางแยกข้างหน้า โปรดระวังรถคันอื่น</item>
    <item>กำลังจะเข้าสู่ทางลาด</item>
    <item>กำลังจะเข้าสู่ทางลาด</item>
    <item>กำลังจะหลบสิ่งกีดขวางข้างหน้า</item>
    <item>กำลังหลบสิ่งกีดขวางใกล้เคียง</item>
    <item>[&] กรุณาอย่าเร่งความเร็ว</item>
    <item>ออกจากระบบจดจำที่จอดรถแล้ว</item>
    <item>ออกจากระบบจดจำที่จอดรถแล้ว</item>
    <item>กำลังจะจอดรถในช่องจอดของคุณ</item>
    <item>ออกจากระบบจดจำที่จอดรถแล้ว</item>
    <item>[&]</item>
    <item>โปรดตรวจสอบสิ่งรอบตัว</item>
    <item>โปรดใช้ความระมัดระวังในทางแคบ</item>
    <item>กำลังจะถึงช่องจอดของคุณ</item>
    <item>กำลังจะขับข้ามลูกระนาด จับให้แน่น</item>
    <item>กำลังหลบคนเดินเท้าข้างหน้า</item>
    <item>[&] กำลังหลีกเลี่ยงคนเดินเท้า</item>
    <item>กำลังจะหลบรถคันหน้า</item>
    <item>[&] กำลังรอรถคันหน้าเคลื่อนตัว</item>
    <item>ออกจากระบบจดจำที่จอดรถแล้ว</item>
    <item>กำลังจะถอยและปรับตำแหน่ง</item>
    <item>ระวังยานพาหนะที่วิ่งสวนมา</item>
    <item>เปิดใช้งานระบบจดจำที่จอดรถไม่ได้</item>
    <item>กำลังหลีกเลี่ยงยานพาหนะด้านหลัง</item>
    <item>ระวังคนเดินเท้า</item>
    <item>ระวังคนเดินเท้า</item>
    <item>การเบรกฉุกเฉิน</item>
    <item>ระวังบริเวณโดยรอบ</item>
    <item>[&] รถคันหลังขับตามมาเป็นเวลานาน โปรดหลีกเลี่ยง</item>
    <item>การค้นหาช่องจอดระหว่างทาง</item>
    <item>พบช่องจอดแล้ว กรุณาคลิกเริ่มต้น</item>
    <item>ไม่พบช่องจอดระหว่างทาง</item>
    <item>[&]</item>
    <item>พบช่องจอดรถแล้ว กรุณาคลิกเริ่มต้น</item>
    <item>พบช่องจอดแล้ว กรุณาคลิกเริ่มต้น</item>
    <item>ระวังโปรดระวังด่านเก็บค่าผ่านทาง</item>
    <item>[&] กำลังจะขับออกจากทางลาด โปรดตรวจสอบความปลอดภัย</item>
    <item>กำลังจะถึงทางลาด โปรดแซงรถคันหน้าและช่วยขับผ่านไป</item>
    <item>ออกจากระบบจดจำที่จอดรถแล้ว โปรดปฏิบัติตามคำแนะนำในระดับถัดไป</item>
  </string-array>
  <string-array name="array_setting_dialog_tab">
    <item>เสียง</item>
    <item>เอฟเฟ็กต์เสียง</item>
  </string-array>
</resources>
